有冇人申請過信用卡貸款備用現金？

冇需要借錢應唔應該申請備用？

信用卡隨時都可以借到
又唔係銀行貸款
點解要借？

循環貸款嗰隻？

同碌完申請卡數分期有咩分別

Yes

息低啲

息貴